百老匯都同CCTVB分手！

【逆權運動】百老滙疑因局勢敏感 臨時煞停於TVB播新廣告

好多年無幫襯過百老匯，當show room 咁睇下就會

間中都會去買下野，有時佢地做特價！咪幫襯下囉！

百老匯間野本身都紅底
老細李子良係政恊
不要中計